港式奶茶加珍珠

個人極討厭台式果隻奶水加糖水既奶茶但係又好中意咬珍珠
如果港式奶茶加珍珠哩個配撘
屌唔屌得過？

你鐘意既,水加珍珠都得

元朗有

咁點解唔齋食珍珠

可樂+珍珠會點

尖沙咀有

有試過？

覺得麻麻地

奶茶好鞋口

奶茶根本唔需要加珍珠

試過用銀龍奶茶溝黑糖珍珠 好難飲

但係珍珠需要奶茶喎！

有無人同我一樣鍾意飲布甸奶茶
( 真係成舊布甸倒落杯奶茶果 d )